[木結他] $4k-5k 內有咩選擇

新手彈左無半有多
發學自已支veelah d聲好平
睇左幾篇文
話5k可以買到單板
心目中有幾個brand 好似唔錯
Ayers, Saga, Andrew White, Eastman

有無老手可以帶路

脷伸，想玩日本d figerstyle, blues, 彈唱

我玩咗一排都係用幾百蚊既結他